DC鋼骨原來係「參考」Marvel既Deathlok

互相「參考」，參來參去

Cyborg is a fictional superhero appearing in American comic books published by DC Comics. The character was created by writer Marv Wolfman and artist George Pérez and first appears in a special insert in DC Comics Presents #26 (October 1980).

Deathlok (also referred to as Deathlok the Demolisher) is a fictional character appearing in American comic books published by Marvel Comics. He first appeared in Astonishing Tales #25 (Aug. 1974), created by Rich Buckler and Doug Moench.

marvel dc果個年代好似好多都係互抄

驚奇隊長（英語：Captain Marvel），又稱為沙贊（英語：Shazam），是DC漫畫出版的一位虛構超級英雄。

係鬼dc出,告到人破產再收購㗎

睇咗先講

冇所謂啦
Thanos咪又係抄DC既Darkseid
大家打個和啦

重點係佢地互告個時，Captain Marvel個名俾Marvel執雞偷撚咗

Fawcett Comics出 DC告佢抄superman
到經濟蕭條果期賣左俾DC
Marvel係之後搶左個名黎註冊

Aquaman都係抄Namor

2間野當年係互相抄黎抄去架啦

黑豹都係來自蝙蝠俠

Deadpool同deathstroke

1963年，一群Marvel Comics 期下的超級英雄首次以團隊形式行動，是為The Avengers。The Avengers 的首發固然是氣象萬千，引為一時佳話。然而這個團隊出現的真正原因，卻沒有半點英雄氣蓋，而是赤裸裸的商業考慮。1960年，Marvel Comics 的對頭DC Comics 將旗下的超人Superman、蝙蝠俠Batman、神奇女俠Wonder Woman等聯成一線，成為所謂的「正義聯盟」（the Justice League of America），繼而大收旺場，Marvel有見及此才緊隨其後，糾集眾將迎擊敵人。

但電影係dceu抄mcu

漫畫唔夠講就講番電影

其實佢地2邊好多都互相參考同致敬